1982年香港農曆新年

片中有D景色喺而家嘅香港唔會再有

宜家錢太易搵，人同人都冇咩感情

推

lm

點解80年代D人赤口係讀(窄)口

仲用FB

大雞樂啲fd 賣埋啲垃圾老鼠

腳

咁係喺FB搵到嘛

旁述梁家榮？

係

果時啲後生仔個樣咁廢老既

片中啲人都6、70歲

廢老年青時

第一代新聞透視主持

留名稍後睇

1982年佢得22歲

Wiki咁都有佢

頭一半鼠年係1984，後半先1982

我都覺得奇怪
賣老鼠仔玩具 應該係鼠年?

82年係狗年

奶足成晚有撚排玩

82年嘅腳香啲？

82年既Lafite

「荷包」、「岳下岳下」，同埋果種口音

厲是

舊口音

有幾多係藍屍

嗰陣打工仔啲著衫style好英式

好似叫葉雅媛，身邊好多人話佢係新聞之花，但可能我對眼鏡娘冇乜好感，唔覺佢靚..

我都唔覺葉雅媛靚
陸嘉敏靚過佢

包包臉，我like！

有幾多個喺回歸之前移民咗去加拿大？

冇錢你死你賤啦